{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018609",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경산 그랜드"
    },
    "text": "慶山グランドはヤノルジャを通じてリニューアル後初オープンしました。 客室は清潔できれいで、モダンなホワイトトーンで飾られています。 客室内にはWi-Fi、Netflix、Waveなどが備えられており、禁煙客室もあります。 セスコ防疫を実施し、安全な環境を提供しています。 退室時間を超える場合、追加料金がかかる場合がありますので、ご注意ください。 入室の際の基準人数は2人であり、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金を支払う必要があります。 盗難、破損、または汚染された物品については、損害賠償および洗濯費が請求されます。 オンシーズン、特定日および祝日には料金の変動があり、退室後に再入室を希望する場合は追加料金を支払う必要があります。 未成年者の利用及び男女同室での宿泊は制限され、同伴する保護者と一緒に入室することができます。 身分証明書を持参しないと利用制限がありますので、ご注意ください。 夜12時以降は騒音に注意しなければならず、周辺の客室に被害を与えないようにお互いに配慮して協力しなければなりません。 慶山グランドの住所は慶尚北道慶山市慶山路44キル3-11です。 周辺には正平駅、沙月駅、慶山駅、ロッテハイマート慶山店、嶺南大学市外バス停などが位置しています。 最近訪問したお客様はヤノルジャのAPPおよびWEBでレビューを残すことができ、レビューを残していただければヤノルジャポイントを貯めることができます。(❤️フォトレビューは愛です❤️)。",
    "QA": [
        {
            "question": "キーシャン・グランドはどのような施設ですか？",
            "answer": "キーシャン・グランドは清潔でモダンな客室が特徴の宿泊施設です。Wi-Fi、Netflix、Waveなどの設備もあります。"
        },
        {
            "question": "キーシャン・グランドでは禁煙ルームもありますか？",
            "answer": "はい、キーシャン・グランドには禁煙ルームも用意されています。"
        },
        {
            "question": "キーシャン・グランドではセスコ防疫を実施していますか？",
            "answer": "はい、キーシャン・グランドではセスコ防疫を実施し、安全な環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "キーシャン・グランドの退室時間を超える場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、キーシャン・グランドの退室時間を超える場合、追加料金が発生する場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "キーシャン・グランドの基準人数は何人ですか？",
            "answer": "キーシャン・グランドの基準人数は2人です。追加人数がいる場合は追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "盗難や破損に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "キーシャン・グランドでは盗難、破損、または汚染された物品については損害賠償および洗濯費が請求されますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "キーシャン・グランドの料金は特定の日や祝日に変動しますか？",
            "answer": "はい、キーシャン・グランドの料金はオンシーズン、特定日および祝日には変動します。また、退室後に再入室を希望する場合は追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の利用及び男女同室での宿泊は制限されており、同伴する保護者と一緒に入室する必要があります。また、身分証明書の持参が必要ですので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "キーシャン・グランドの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "キーシャン・グランドの周辺には正平駅、沙月駅、慶山駅、ロッテハイマート慶山店、嶺南大学市外バス停などが位置しています。"
        },
        {
            "question": "キーシャン・グランドの住所はどこですか？",
            "answer": "キーシャン・グランドの住所は慶尚北道慶山市慶山路44キル3-11です。"
        },
        {
            "question": "レビューを残すことはできますか？",
            "answer": "はい、最近訪問されたお客様はヤノルジャのAPPおよびWEBでレビューを残すことができます。また、レビューを残していただければヤノルジャポイントを貯めることができます。"
        },
        {
            "question": "深夜には騒音に注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、キーシャン・グランドでは夜12時以降は騒音に注意しなければならず、周辺の客室に被害を与えないようにお互いに配慮して協力する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 702
    }
}